再唔行動停止150人政策嘅話

香港人種就會俾堆強國仔女大幅佔據，到時各行各業各種事務都會充斥著大陸思維，宜家已經開始出現地鐵炒車、垃圾教育政策、大灣區，遲啲塌樓、發霉食物事件只會陸續而來。

香港人下一步可以做啲咩？

洗返班蝗蟲腦

點推?

每日送返300個非本港出生人士返大灣區同佢親友團聚